其實中共根本想香港爆煲 認真

香港唔爆煲中共就要用大量既錢入樓市 股市 先可以控制到香港
你全部資金走曬係咪以後唔番黎連個人都唔番黎？
如果香港仲係經濟獨立個體 本身呢樣已經係價值
你股市樓市爆煲 入完市照可以升番
就算唔升 對中共個價值已經係番到

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

佢想香港爆煲直接派軍隊接管已經搞惦

拉

佢就係想怕死嘅就移民走，供完層唔怕你走，最怕你搞事，未供完做奴隸，佢而家就係怕樓爆，冇晒樓奴

佢想爆一早搞掂啦

正確答案

誋真得你咁柒

係喇中共染紅企業靠高價買入

其實好耐之前已經做緊
依家好多股份
仲爆？

你入左好多貨呀 ?
快啲放啦樓豬
中共托個市托得好苦
而家仲要抽500億刀返去買大豆同豬肉
香港個市唔跌返一個星期都抽唔到夠錢返去

放曬 諗左好耐點解跌咁少
無話要大家入市 想知大家覺得啲錢會流去邊

cash is king，你睇下報紙咪知啲錢流去邊，流去敍利亞都唔返中國

無意吹捧 上年有usd120.18bn流左入中國
可唔可以講解下你根據啲咩咁講
啲錢唔流入中國大家都想
如果ff就算鳩數

同埋其實我係想知香港啲錢流左幾多
就咁睇港幣+股市都唔過5%

等睇恒指爆升到40000點

其中有4億係香港匯豐，投資外國公司，轉左幾手，投左入中國，當然果幾間野都係老共打骰
香港錢流走幾多，自己睇報紙，成日都有chart
而家全民熱話都係走資，移民
移民第一件事係放錢去外國

今日中國都跪低啦
習習話罰鳩啲狗
如果佢唔係窮，又得你香港有錢，
鬼會軟你咩？
等你慢慢搞，你啲差佬打到啲人半死先落黎
解放軍接管香港啦

你覺得中國好有錢，你可以問下啲大陸人，過去半年啲生意點樣，不過中國人好要面答你好，但又賣車又賣樓

走資移民果啲 走左唔代表就係無左咁多錢
另一邊可以入番黎
中共打骰果啲 都唔洗講啦 入左中國有得唔係？
我知流左千幾億存款
但香港仲要無準備金率
果一千億睇落好多但之前每日閒閒地都兌50億走

就當我係5毛，我既論點係中共想平買香港資產，香港有自己本身既獨特性，你就同我講個市就快爆，你都on99，我就係話佢想個市爆然後買入拎控制權，每年千幾億美元流入中國，爆左一半買入香港主要公司雖然唔係易，但唔係做唔到，同埋唔跌邊有貨流出邊度有控制權，香港緊係有錢，中國都想要tim，啲外匯儲備就爆左仲係度既，個市場爆左低價買入唔會有衝突，係驚跌得唔夠多，啲錢唔夠買入，唔夠同人爭，都better than依家。個價咁貴根本無從入手，買完又會比左資源人，無增值可言。

你果啲咩睇報紙，中國有錢果啲完全係廢話，你講啲野真係有價值先再覆你啦仲有你當我係度講幾句就呃到人入市，托一隻細股幾億都未必得啦我仲要係講成個市就算你有幾千億都做唔到啦一出一入，你都on99

升撚到咩

仲有果每年1200億美金入面你講其中4億真係想知原因